扮工模式 問題

點解呢加web版用唔到 扮工模式

開錯台
去站務台問啦